五大訴求遊行，五大選區舉行。

五大訴求遊行，已在港島，九西行過。
係咪可以諗下剩下的九東，新東，新西 三大選區?
若以18區為單位，怕會令到議題失焦。